又有八婆話俾人非禮

女事主Facebook：

睇吓條八婆啲相 成個屎忽露晒出嚟就咁擺上Facebook (我幫佢馬賽克左 ）呢啲咁嘅八婆咁撚淫賤 唉 唔撚識講

最撚搞笑係 乜撚嘢案件重演

好撚心啦 如果你真係比佢非禮你就去報警 叫差佬攞返cctv咪得lo
洗撚你去拼圖咩 你連佢張相都有

不過如果你屈鳩人 咁我就祝你生仔冇屎窟

最重要既野呢？

下次好嗎

有link啊

個男人真係慘
走唔走都洗唔清

我都覺
如果唔關佢事
屌你老味咁就一世

做男人真係慘 btw樓主要人自己去搵重要嘢真係好咩

條女係咪有妄想症？

淨係想問，究竟呢個係咪事主？

係啊

「涉嫌」非禮人嗰個叫林震宇 Pierre Lam
So call「影評人」